# Mi primer servidor en Node.js

La practica consiste en crear un servidor en node.js en las siguientes etapas:

1. Hola mundo básico.
2. Servidor simple de hola mundo en node.js usando HTTP.
3. Servidor síncrono que lea y envíe un archivo.
4. Servidor asíncrono que lea y envíe un archivo.
5. Agregar archivo README.md.
6. Crear Dockerfile e implementar.

Suba la practica realizada en clase a github ó gitlab (con repositorio público) a la plataforma.